下次去警總，全部人舉banner”還香港警察一個清白，成立調查委員會”

班睇CCTVB既無腦廢老一定睇到啞哂
佢哋一定諗到頭都爆，可能會開始思考成件事

隔離”毛語錄戰術”post見到有巴打講呢招好高汁

仲要今次用和平手段，完全可以殺佢一個措手不及，兼且將之前既so called”暴力”行為轉移到得民心支持既行動

獨立
冇呢兩個字？

有班廢老真心以為示威者係搞事份子，咁樣做一次 可以好有效

打漏

GOOD IDEA, 唔需要裝備, 人多, 日頭會安全D

點解你會覺得cctvb會播...你真係信咗佢哋琴日話中立？

舉埋 黨媒CCTVBB收視節節上升。

如果眾志，民陣幫手叫人就仲好

無需要還佢地清白，事實係佢地濫用暴力

之前做係為令中立/支持警察既支持我地

反而做太多會令人誤導我地同樣支持警察，惡行會慢慢沉底埋沒

咩都要試，日日去塞住佢會唔報？

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

當CCTVB取代流氓徽章，鐵閘大門都有CCTVB嘅台徽。

即係好似藍絲page用既方法，就係要擾亂敵人，要令人多思考

要從五毛中學習佢地既方法 去對付返佢地

大字用 Projector 射上牆，咁就唔會破壞公物啦

push

咪撚今晚搞

就算係都唔好用還警犬清白
用返[行得正企得正 怕咩人查]啦